明報：市民網購口罩運港，但郵政署因卜木竹一大肺炎只提供有限度服務

不少市民近日選擇網購口罩運港，但郵政署因卜木竹一大肺炎只提供有限度服務。有郵政署工會指出，估計目前最少有1.8萬件包裹堆積在空郵中心，部分為口罩，但只有一半人手工作。郵政署回應說，現時約有3000件載有口罩的郵件候派，會以「口罩先派」原則，會在周一（3日）完成派遞。

#明報 #明報即時新聞 #香港郵政 #郵政署 #工會 #空郵中心 #包裹 #口罩

信報無信，明報不明，蘋果爛咗。

總編輯又自我編輯

咩叫卜木竹一大？
利申：唔識呢種輸入法

打飛機輸入法
架硬亂嚟拆碼再打晒飛機輪入法